約定日後你若和他相分 拿來用你若有餘的惻隱

可以嗎？